要求正負評可以重選

有時手殘click錯左又改唔唔返